五毛帶風00後做condom, BNO平權真正意義你香港一夜多左幾十萬準英國人

照劇情發展， 中共要面唔會縮
BNO由可申請visa變直接平權變BC
唔係無可能

中共敢唔敢殺二百萬英國人？

D五毛果然唔會放過任何一個分化既機會

依個分化大絕黎， 將最大既兩個年齡層切割
要自己思考下

上次已經試過咁分化，不過無人會相

英國一出statement, 即刻大量分化post出現
自己睇路啦
如果英國真係純粹可憐香港人， 又或者負番歷史責任。邊洗搞咁多野
直接網上報名， 搵包機接BNO番英國就得

香港越多英國國籍持有人越有bargaining power
祝福BNO手足，要走要留我地都愛你
利申:我冇，但係唔會比五毛分化到

二百萬英國人直接佔領香港

唔好次次乜都話分化啦
事實00後手足係付出好多 容觀事實都係佢地目前得唔到應有保護
當中真係有人覺得自己做咗condom想發泄下都唔得一定要個個祝福人地

睇班五毛: bno=藍死 就好笑

傻豬豬

佢哋得三百萬真香港人去英國有點會唔會畀付出得最多嘅年青人去

只不過人哋下一個決定唔可以好似極權國家支那地獄咁樣話畀就畀

要研究一啲法律細節防止共匪入英國

一見到同一時間開咁多同類形既post 就知道

習大大會出咩招
會唔會所有bno
係勾結外國勢力

唔止幾十萬

Push

咁咪仲快，直接變曬政治難民

完全同意
所以口交部之前先咁大反應
因為英國依家比左條後路大家

同埋之後美國應該會做野
仲有台灣呢
真正手足唔駛驚冇路走

利申：80後但冇bno

重新殖民

反而覺得係英國俾條後路俾英美自己多
搞鳩海外英國人， 就唔係閂埋門打仔咁簡單

大家真係要帶腦上連登
五毛唔會放過任何機會分化

反制
取消你班仆街中國藉

咪係

其實有好多係全部英國post都會入去搞事
block左既話就會見到一堆blocked account

原黎700萬人有300萬係英國人黎
咁中共咪好冇面？真係愛國愛港應該公開填表取消英藉

本身香港就有好多人有外國護照
但都無走到
Con咩dom？
當然唔係所有人都係二毛
但英國公佈之後
成班好耐無留言講政治嘅帳戶同P牌浮面
喪屌人有BNO
如果咁都唔叫分化
我真係唔知點先叫分化

推呢個post

唔否認有5毛帶風向
但個問題就係你同我都知點有啲00後手足因為呢件事唔開心

咁本身佢地已經慘
而家仲要因為只係有5毛搞事就屌埋佢地一份
你自己都睇到 個個話覺得自己做咗condom既都被人屌分化撚
付出最多 目前遭遇最慘 但係想發泄就被人屌埋做5毛
你唔覺本末倒置咩
至於你話有啲有外國護照都未走 咁我都知 但人地覺得灰既點唔係呢度啊嘛

平權好消息！

有得走 唔走
冇得走
兩件事黎

真係打開大門就唔只英國架啦

BNO平權係英國帶頭接收300萬人，97後或者無BNO嘅手足可以選擇去台灣、美國、甚或之後會接收嘅香港人嘅國家。但人哋立法需要，要俾時間人，你叫英國無端端收埋其他人都要立法，始終無 BNO 咁就手。

問題係，呢啲只係最後嘅逃生門，如果個個都走，我哋已經輸咗。

帶風向明顯到

五毛個腦係咁上下

因為真係成堆二毛吹緊風
係咪唔理？由佢發酵？
有無BNO平權都好
立心要走嘅人點都會走
上年開始都陸續有人去台灣啦
老燒都走咗過去
係咪又要批鬥佢背棄香港？
唔想走嘅人
你送埋美國護照俾佢都唔會走
仲要現實啲諗啦
真係會去英國有幾多人丫
移民要考慮好多嘢
真係有BNO就買機票飛去英國咩
BNO平權最大意義
唔係有幾多香港人走
而係英國政府嘅有力表態
證明佢哋唔係得把口
唔明做乜個個會走去討論走唔走？
我覺得最可悲反而係呢樣
都過咗成年幾
仲係一有咩事就互相懷疑咗先
驚死有人出賣自己

push

有英國backup對香港百利無一害

五毛收皮

bno就算走都唔係一時三刻可以走到
可以立即走到既bno，過到去英國可以諗下點救呢班00後
五眼同美國甚至歐盟遲下都有難民政策出嚟
其他bno可以等埋班00後再一齊走

bno分化專員次次講黎講去都係果d point

分化撚真係中共大招黎日日都用
帶腦呀各位

走係無分黃藍而且會連人帶錢咁走, 咁大班人帶住成副身家走去外國無人知會有幾大破壞力

不過最緊要年青人都可以一齊走, 當香港無晒收成期專業人士同年青人就會變成一間廢老老人院

推

件事個討論點應該係「英國真係出手」
而唔係「無BNO嘅人變Condom」
其實台灣、英國都先後出手話會收留香港人
你估唔會有其他國家陸續出手咩
唔明點會咁易俾二毛帶到風向

就用英國人身份抗爭落去，佢要拉幾多英藉港人？

要全世界都有樣學樣接收香港難民

美國都有放風搞緊
唔明點解有人會俾BNO平權呢件事分化到

我要pin你
要走， 大把方法走， 英美台德
但有好多有得走都冇選擇走
諗清楚「00後被人當condom」依個偽命題係邊個諗出黎， 對邊個最有利

00後既手足， 你要知道， 好多人會繼續留係香港同你一齊行落去， 就算可以拂袖而去， 都選擇我衛我城
你並不孤單

根本係唯一一招

想做被殺嘅英國人

雖然話留地不留人, 但係你一個二個帶撚晒啲錢走支共點出補血劍？

你BNO住英國多過半年已經可以投票
多左300幾萬準選民對英國點會無影響?

五毛帶緊風向叫大家放棄bno平權，
到時英國名正言順話香港人唔想要。
都係算

唔通真係三百萬人走晒咩
諗下都知無可能
好多人都係口痕講下
或者覺得多個保障安心啲
先唔講有無錢同識唔識英文
好多人嘅家人朋友都嚮香港
點會咁易就走？
如果真係因為政治迫害要走人
你睇下無BNO平權
黃台仰兩個咪一樣走咗去德國
「無BNO會做CONDOM」根本係偽命題
再者
唔好唔記得
梁天琦係有得走都特登返嚟

一出statement就咁多分化post就知
帶腦上連登

推
心聲

熱狗+五毛

睇下支共點回應BNO平權就知
除咗講「反對英國干預中國內政」嗰啲官腔廢話
會唔會將BNO列做非法旅遊證件？
邊個持有BNO就係犯法？
我覺得佢哋依家係做得出

笑左, 襄王有意神女無心, 自己FF, 你問下boris先啦, 唔係我驚你死得不明不白.

根本英國正式認定jd已經收皮先係重點
成班日日講bno點點點
手足點點點condom
你話你咪五毛

Agree

根本就個個都可以走
唔淨只英國
班分化撚可以收皮

冇錯，大家要小心五毛

之前咁多手足去左台灣
係咪又要帶埋風向 話去台灣既都係當手足condom
屌你老尾俾班垃圾帶到風向既真係要好好思考下啦

英國夠膽真係反面
呢個先係大新聞
好想知口交部點回應

大把人有外國護照
咪一樣係到
依家有時多條路走姐

真 出面成班妖魔鬼怪 連登真係變到完全無晒logic 既人既討論區。搵個正常人都難，一係就2分化，一係感情勒索post。 你話幾多5毛係入面加鹽加醋

走唔走自己決定,香港重要係人,唔係個地方

仆街約翰遜正分化撚

駁唔撚到

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

驚閪咩
我同班細路好熟
身邊冇一個分化到
成班PR都廢

地方都重要
因為呢度充滿大家既回憶同血汗
但保留實力同血脈更重要

我地唔會放棄００後手足。依家美國國會，已經出緊法案幫助受害手足，就算佢地受迫害，等出獄後可以有新生活

呢個先係正路
之前林奠仲開聲睇死英國得把口
無可能幫BNO平權

五毛熱狗吹風你唔好睇少
當年高登都可以帶風到家下變成點有眼睇
經歷過高登膠登再連登,對呢D得啖笑,但連登好多新人,加上港人自己屌老母文化,
成年幾啦,香港人,自己做咩問心就得
Your mind is a walled garden. Even death cannot touch the flowers blooming there

其實冇分化
97後有唔多唔少都覺得自己做咗condom
最冇能力走嘅就係佢地

分清楚先啦

走佬去台灣係因為有手足做咗高危嘢=付出咗好多好危險所以一定要走 咁緊係冇人屌

而家講緊既bno問題=有批冇做過任何嘢都可以走(甚至藍絲啦)+有批付出過既冇得走
仲要個情況係被逼冇選擇權
咁後者一定有啲人灰心
不過你一定話我係5毛熱狗分化撚架啦

Bno = 英國又多個籍口插手
留名等人話冇撚用
英國垃圾奶共

英國一嚟就闊佬到5+1，根本班五毛自己就心郁想走，分化出post係唔想有人同佢地爭咋

竟然有正常人
成班自私撚比人講左中永遠只會話人分化撚
明明係佢哋放棄手足已經諗住走人 仲講到自己好撚偉大話咩去外國會再抗爭

要住幾年先入到籍
乜撚野一夜變英國人

啱啊我認同啊
所以與其有啲人開po用地圖炮不斷屌人地放負 屌晒啲覺得自己係condom既人係5毛 又玩一言堂

不如好似有啲巴打咁開po問下幾多個人有bno都唔走咁 俾返啲信心手足好過啦 呢個po都有啲手足走唔到有唔開心啦唔想成日無啦啦見佢地被人屌做5毛熱狗分化撚

聽清楚Dominic Raab講咩
用腦呀

帶風向分化97後手足

咁依家香港情況唔危險咩
全世界都出去游說緊其他國家都開放呢類政權啦
同埋點都一定有FREE RIDER
咪鼓勵下啲人篤藍屍狗灰囉
根本下下話走既都係狗，當手足係CONDOM既人先真係最不負責任

根本大部分人都唔會因為BNO有ROA而走
離開唔係咁易架
最易走既一定有藍屍中產
呢啲拎定資料篤灰就得

上得多連登，就學下點分五毛啦

哈 唔屌得你地班人有冇貢獻都掛住走佬仲要被五毛 我宜家真係好後悔自己咁遲出世

正解

中共唔會比你走得咁爽，英國就可以出師有名

始作俑者唔屌 反而屌受害者 人唔笑狗都吠

香港人咁有錢，其他國家都可能會開放

5毛通常以普通網民的身份，發表擁護中國政府（或相關部門）的內容，圍攻批評政府的網路聲音，或採取其他網路傳播策略，來試圖達到影響、引導和製造網路輿論的目的。

5毛同分化撚都唔識分 就唔好屈人5毛
唔好人講你就講 了解左個意思先ok？

走唔走都唔係重點，重點係英國有出手既理由

果2百萬人唔係個個都有BNO

明明爭取咗咁耐同初選一樣
起初大家話ok，出現後就出嚟反對

中英聯合聲明無效, 係唔係要重回正軌

五毛分化着眼於走唔走，而唔係bno平權對共產黨帶嚟既威脅

你咪傻啦
佢哋進化咗好耐
你估淨係擁護中國政府就得咩
呢啲舊招連佢牆內人都唔會中招啦
我同咁多五毛交過手
佢哋依家係會主動同你講中國政府嘅衰嘢
然後再講美國政府都係咁衰
然後講全世界都係咁衰
佢哋目的唔係要你鍾意中國
而係要玩臭蟲論
否定世上有民主自由存在